求有心人

小弟買錯件S碼嘅alpha industries ma1 slim fit jacket，有冇巴打有興趣收留？平讓or換XS碼
有意留tg